其實D藝人有冇朋友?

劉德華平時會唔會同FD落酒吧飲野爆粗?
城仔會唔會約埋幾個中學朋友食放題?
陳奕迅會唔會同人係到WTSAPP傾閒計屌下邊間野好難食?
再講D無咁出名既
胡鴻釣同坤哥會唔會約下D前同事/同學唱下K 食下稻香D CHEAP野邊爐?

陳冠希會約埋d朋友影下相

出道兩三年後生個批一定有
有follow佢地IG就知

一定要做呢d先係朋友?

eason 出名口水佬 好多fd架wo

平時一定同老婆同成班fd 圍埋隊野

諗起淫kay俾佢啲c9 friend出賣

小豬咪成日同party boys 玩

Edison影音部